---
title: "El gran despertar"
description: "Wheel of Heaven es una base de conocimientos que explora la hipótesis de trabajo de que la vida en la Tierra fue diseñada inteligentemente por una civilización extraterrestre, los llamados Elohim."
excerpt: "Wheel of Heaven es una base de conocimientos que explora la hipótesis de trabajo de que la vida en la Tierra fue diseñada inteligentemente por una civilización extraterrestre, los llamados Elohim."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: []
menu:
  intro:
    parent: "take-aways"
weight: 340
toc: true
---

{{< figure src="images/pyramid-red-glowing-star.png" caption="Il. 1 - Pirámide bajo estrella roja brillante" >}}

A medida que la ciencia y la tecnología avanzan, nuestra capacidad para explorar el cosmos y buscar vida extraterrestre podría potencialmente conducir a descubrimientos que apoyen la idea de vida inteligente más allá de la Tierra. En este contexto, las personas podrían estar más abiertas a considerar las afirmaciones exploradas aquí en _Wheel of Heaven_, lo que podría resultar en un mayor interés en sus enseñanzas y la posibilidad de un origen extraterrestre común para la humanidad.

El progreso de la tecnología también podría facilitar la difusión de estas consideraciones a escala global, haciendo más fácil para las personas de todo el mundo acceder e interactuar con sus ideas. Esta exposición generalizada podría contribuir a una mayor aceptación de las explicaciones alternativas sobre los orígenes de la vida y la naturaleza de las creencias religiosas.

Además, el panorama geopolítico contemporáneo ha visto un interés creciente en el tema de la divulgación, con agencias gubernamentales e individuos que publican información previamente clasificada sobre fenómenos aéreos no identificados (UAP) y otros eventos inexplicables. Esta creciente apertura podría contribuir a un cambio en la opinión pública y una mayor disposición a considerar la posibilidad de vida extraterrestre y su posible implicación en la historia humana.

En tal escenario, la convergencia de estos factores podría conducir a un "Gran Despertar" donde las personas se vuelven más receptivas a estas ideas y otras explicaciones alternativas sobre los orígenes de la vida y el desarrollo de las creencias religiosas. Esto podría resultar potencialmente en una reevaluación de la naturaleza de la existencia humana y nuestro lugar en el universo.
